又要交稅，求下大家用下一蚊交稅大法

大家俾下臉用下好冇

網站嗰搞手心都灰埋
麻煩大家推一推，用一用

推

由於現時「一蚊交稅」已經好少人理，連登亦少有討論，而我個 web hosting 亦差不多到期，所以 將會於月底前下架。 要趕尾班車嘅朋友請自便 。

2萬幾 要分幾多日

日日都交緊

辛苦晒手足

交左成個月

我手動交。1日交幾蚊
交3千幾 上年12月尾已經開始玩

好多bank 都block 曬無限交
DBS 一日限交三次

其實得罪都要講佢，交一蚊除咗搞鳩自己同自high之外，真係無乜用，你咪又係要交稅，你係想做野就直接唔好交稅，人哋全程自動過數，煩果個又係自己，果d乜鳩人哋要交手續費仲戇鳩，錢又唔係高官俾，咪又係納稅人俾

Push

PUSH

推好有用唔好懶

今日有4位至少還押80日手足會上庭，跪求聲援

唔係今年免稅?

我手動左

免條毛，免完我第一期仲要交26000

納稅人咪我地囉

免佢老母 封信幾撚準時到

多啲人用，大家教下父母點用

push
用緊Macro Recorder 每日50個一蚊咁交

今年免稅
不過下年先退番比你

現架係玩攬炒
人數唔夠係一個問題

辛苦手足

所以咪話除咗搞鳩自己同自high之外真係冇乜用囉

你唔交稅都話有d用，你一蚊蚊咁交最後咪又係full paid, 除咗炒自己你炒到正苦d乜？

如果納稅人用一蚊交稅佢代唔到錢落袋咁佢點樣再用納稅人錢俾手續費？

呢件事同( 出黎示威有乜用, 政府都唔聽, 到最後又咪俾人拉俾人打)
其實同一道理,

你每次俾幾錢，最後都係會full paid, 手續費幾多係一回事，你最後都係要交咁多，咁佢點會無？

呢位五毛黎 唔洗理

預計埋下一句佢講乜：
咁係事實喎...
又屈毛...

你唔交稅咪收你罰款，再唔交咪通輯你囉，咁又有乜用呀?
我0成本click幾個掣就減少港共收入，係咪好過畀多啲錢佢進貢支那呀?

智商低個腦係簡單啲同直接啲嘅
你都係full paid=佢點會收唔到

咁都有五毛
而家政府可以收少好多錢
都比你講到無分別
抗爭無用架投票無用架
學熱狗番屋企涼冷氣美國就會幫手

A

a

即係你交100 蚊稅, 政府要俾110蚊行政手續費去處理你既稅款

我唔理
總之政府都係會收到果舊錢
手續費果d我唔計

W

似乎你唔明白點解要$1交稅。唔係因為佢哋麻煩咗，而係當佢收$1嘅手續費支出多過$1嘅時候，稅局會蝕咗。至於你話啲高官無蝕到，呢個行動從來都唔係直接針對高官喎，係唔想稅局收完再攞去出糧俾黑警狗官之嘛

叫人唔好交稅你知唔知稅局有權直接喺叫你老細扣起份糧直接存入稅局？

不過而家好多網上銀行已經自己ban咗就真，所以年頭趁佢哋未完全封晒已經交晒全期稅

直接唔交稅政府可以強制係你戶口扣
冇用政府就唔洗驚到要限每日交易次數啦
一蚊交稅就係想政府收唔到錢之餘仲要倒蝕
咁撚低成本嘅嘢都唔做
仲口講咩光復香港

弱智都可以做五毛
定係
得弱智先搵唔到錢要做五毛

大佬呀 入去個網睇下先啦

點解要「一蚊交稅」？
最直接嘅好處係：因為付款機構會根據每條轉賬 (transaction) 向政府收手續費。根據方法不同，手續費一般都係 $1 以上。所以只要拆開每次交 $1 稅，政府實際係收唔到錢，甚至要倒貼。

講咗咁耐仲有人唔明1蚊交稅係點樣樣

用電子交稅，係電子交唔係交cheque，每一條交易都要俾charge俾銀行，所以你每俾一元，扣完銀行charge之後政府實得可能係零蚊

到最後係你合法交完稅，政府係收唔到你嘅錢，俾晒銀行賺

利申日日手動交103次

合法咁做都要比人屌，而家講緊你交1蚊佢蝕兩蚊啊，阿豬

有錢賺銀行唔賺乜，好明顯就係銀行係唔會收足咁多個transaction而d人spam先會ban啦

push

求pin, 其實捐俾國際特赦組織香港分會都可以扣稅
【最後機會，善用免稅額撐人權⏰】
財政獨立靠您撐腰，3月31日前捐款支持我們，扣稅高達35%！

立即捐款：
＃記得報稅啊

推唔到都照推

ching冷靜啲你係咪覆錯咗

前排政府唔係同d公司傾完
交一蚊佢地唔收手續費咩

pin plz

真係好諷刺，無著數既時候就講"合法", 叫人罷黨鐵果陣就個個寧願自己拎著數用兩蚊繼續厚面皮搭當罷咗

Same here

交緊啦 等埋

你真係唔識架喎

會唔會有巴絲有web hosting幫到手呀

sor
唔係屌緊你
係上面條撚屌

仲未收到稅單

Tui

未收到稅單啊仲係......

爭拗既論點太薄弱, 無得博

政府收唔到錢

支持

推
多謝手足

過左期未交喎有無稅局巴打講下有無得延期，近排失業

Pish

想問下無交報税表嗰600蚊有無得waive
出嚟做咗一年嘢 第一次唔知要交 屌細力啲

搵幾多一年

我日日手撳

source?

咁咪仲好
佢今年一蚊都收唔到
下年仲要俾返你

留左名今晚搞

日日手動交緊

1蚊交稅大法伸延閱讀：

如果你交完稅又錢多，
可以繼續用1蚊蚊交，
稅局要俾返每條收費俾銀行之外
仲要回返俾多咗嘅稅俾你

好似唔係間間有應承
稅局之前問各大銀行有無得waive

識人收到果封信

諗下如果真係冇影響點解政府咁積極ban

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

之後冇得用？有啲可惜

你留意下bam果個係pps同銀行自己，好明顯無限transaction蝕底既係銀行唔係政府, 其實做過生意都會明，如果你有regular transaction點都會同人傾個上限架啦

有用黎交稅，唔好俾錢港共賺

每日都1蚊交，慢慢交

研究研究

下年先要交稅不過照推

要交5萬要搞幾耐先交得哂

推
自己手動pps每日交緊
手足勿氣餒

學生幫推

搵得少，交千領
用bot 1蚊一次，上限50蚊一日，行山銀行
已交完
各位巴絲加油！

可唔可以用黎交水電費？

up

推，好好用
有大家行多一步
差好遠
多你一個，多好多

用hsbc 一日過得幾十蚊

每日手動一百次

正喎

用手動都可以, 我都幾差千幾

幾千蚊稅分足1蚊交, 幾千條trans, 樣樣都有D, 有pps, 銀行繳費, 有開chq
唔志在佢實數係咪一定要倒蝕
係要增加佢admin work 同 admin cost

你都倒果為因，之前無waive手續費，銀行點會咁好死ban左去，政府要比返錢銀行
銀行懶好心waive左政府手續費，咪要ban埋重覆交易減低營運成本

手足你千萬唔好灰
用緊花X每日100次咁抗爭緊
我睇下你果個啱唔啱用先

如果無影響，點會改PPS 要限交易次數

我就唔信交1000 次$1 ，垃圾政府會淨收到$1000 唔洗俾手續費。

日日用緊恒生交
中銀個個用唔到

日日用兩張信用卡同PPS交緊

稅單都未收到
幫你推

其實有幾多人會堅持一蚊交呢? 同埋至今有無具體成效呢?

利申: 堅持中

我ebanking set template 🙈
每日禁50下

手動都可以，但bot方便啲，
有啲巴絲交過萬，要手動禁都好吃力，
而且bot有幫你計埋當日交咗幾多，方便計數
巴打加油！

1蚊1蚊交

咩方法都要做！

721
811
831
101
1111

PPS一日交得3蚊 已果斷放棄
淨係用ebanking + credit card

Me too

銀行駛乜同你懶好心，人哋乜都係錢行先，有錢賺佢唔賺咩，你一早打爆咗人哋個上限，根本你分開一億次去交，正苦都係俾咁多手續費，煩果個係銀行同你自己，不過算啦班友點講都唔會信

仇生搵咁多

推推推推

好，我係citi 自己一蚊一蚊咁交

用!

而家都未收到，係咪最窮嗰批

原來咁多人堅持中
利：我都係

ShXti 用 web撳好易撳到被logout，用mobile app又要逐個input load，即日交又要逐次unlock security pin

不過勝在每個account / credit card每日一百條transaction，仲可以set每個禮拜recur

我都係，之前特登開個citi ac ，點知冇機械人

我每日都做緊

推, 用緊

NICE JOB, BROS

support

呢樣野真係好基本 希望大家都有做

手動交緊$1

太多免稅額唔洗交幫唔到手

推
人手交緊

我都係ebanking set template
再用macro recorder記錄起用template比錢嘅過程
隻軟件免費版最多repeat run 10次
變相每日撳5下

業主表示全年繳交狗糧實行中

推呀！

搵太少100%退唔洗交，巴絲加油

我幫推姐，我唔識搞

推唔到

人手ebanking 有無用？

pish

中銀係咪仲用到

之前個pps無左，$1$1人手

上限兩萬 同埋冇免到暫繳稅

其實得罪都要講，閣下生存係呢個世上，真係無乜用，你野又唔做淨係識9UP，你係想做野就鳩UP少陣啦，出黎鳩完俾人屌，煩果個又係自己，而家俾人bookmark埋五毛，鳩完百利而無一害，咪又係自己柒

歡迎造句

謝手足

要交自然會用

Pishhh

你交ge稅會比個政府殘害香港人

有咁做但d bot唔岩用

學生jj唔洗交稅 但幫推

其實無義意都要做, 同出黎示威一樣道理
你明就明, 唔明就唔明
呢度大家都知道

無用撚

財經事務及庫務局局長劉怡翔書面答覆：

不同付款渠道供市民繳交政府發出的帳單，如PPS繳費靈、轉數快、網上銀行包括信用卡及銀行轉帳、便利店等，每宗交易收取定額收費，

經相關付款渠道處理的交易，每宗所涉及的政府開支平均約為3元。

電子支票則透過政府設立的「電子支票支付」網站收取，並不牽涉營運商的交易費用。

成功嘅話政府係會愈收愈少錢

交差餉地租得唔得

推 超勁！！

日日做緊，交咗2個月了
日日交$153

兩樣野差好完呀大佬，當咗唔係有200萬人示威點會令到美國立法，你留意下果陣既新聞，正正係200萬人示威之後美國先正式做嘢，唔係任何事都要用極端比較

呢招還grant loan 有冇用？

推，多謝網主

佢真係五毛
一早block左佢
我諗要完全封鎖

咁諗，啲納稅人錢被迫留返出嚟好過出糧畀popo同買裝打我地

反正啲錢點都唔會真係利民，咁至少要令佢唔會害人

但係都要做架, 唔起個開頭, 點會有將來既大規模?
好多野係要試

未收到稅單

今年退稅，但會用黎交水費

兩期加埋兩萬嘅話月入兩萬五已經差唔多

今年唔洗交

醒嘅都知只係玩鳩自己自 high

我有用架！

Fg 唔識

交多一蚊 同 一蚊一蚊咁交

邊個好d ?

未駛交稅, 留名先

就係試完先知有呢d結果，一蚊交稅其實已經唔係而家先開始既事係開始咗好耐好耐

推
淨係用5分鐘時間 點解唔做

繼續推！

都係個句, 多D 人行, 做左先, 無人知將來咩結果痳
係咪?

宜家限制左都用唔到啦

唔得

咁你呢個都係事後概念啫，如果跟你嗰種講法喺二百萬人行出嚟之前你都會反對同潑冷水，因為你見到一百萬人行完都無用

我唔可以話你政府只需俾一個lump sum嘅講法一定錯，因為政府同銀行都唔會認。但你都證明唔到你一定啱。如果有人落力做緊搏做得啱，你憑乜潑冷水話一定錯？

要識變通囉，正如當年和理非示威，今日已經變成勇武，當一件事做唔到成效就要變，唔變本質但係要變方法

推到大家都用

推一推先 未收到稅單

我啱啱覆咗樓上位清，主要係覺得要識變通，唔係一直唔變咁做落去

如果你有好啲方法不如直接喺度講啦，唔好叫人唔交就得嗰啲on9嘢

又係資格論

之前唔係話改左次數上限咩?
仲Work?

日日交幾蚊
Push

早d知就好
本身以為自動交稅死撚哂

無法啦, 大家暫時未諗到痳, 咪做住呢樣野先囉, 暫時無成效中既最大成效之一既做法黎架啦
所以大家都會照做先

咁而家擺喺眼前一係直接交，一係$1咁交，你無好啲方法點解要叫人唔好$1咁交？同埋我再講多次，有無效都係50/50機率，無人可以答實，人哋去搏50%好合理

真係屌你都廢9事
咩叫無着數嘅時候就講合法 交稅係逐個人交 有名有record架大佬
政府知係你無交就會去你個account扣錢
咁點解唔用1蚊交稅？
而2蚊搭黨鐵係因為黨鐵八達通唔洗用人名申請 直接買就得
如果想合法都可以俾原價去搭巴士架 又唔係個撚個都用2蚊搭黨鐵 你都幾以偏概全
Btw睇你d comment都似係會俾原價搭黨鐵嘅藍絲 唔好再死雞撐飯蓋喇

所以話, 其實明就明, 唔明就唔明

屌…原來有bot用
上之PPS個bot俾人封咗我仲走去用按鍵精靈自己set

幫推

利申：收到稅單

推！大家要齊心

實測左三間銀行 +pps 都經已限制左次數

一蚊交稅無用，就唔會有限制啦

如果用呢個邏輯，成個運動好多野都唔使用

我幾時有叫人唔好交，我話無用之嘛，樓上都有解釋咗，人哋收charge係有上限，所以你一到咗上限仲係咁交就變左係搞銀行唔係搞正苦，搞到pps同銀行要bam

雖然唔洗交稅 但係都幫手推推推推

103次
請受小弟一拜

唔係比人pan左咩

Up

其實依家爭論都係好事黎, 個post 係度推緊, 好快上埋熱門

今晚交

知唔知邊間有應承，我估佢地個server 處理咁多 transaction 點都唔會waive ?

小妹仲係學生 無能力交稅住
但我家姐都有用呢個大法
各位哥哥姐姐加油呀！
佢仲會俾翻個全新信封你咖嘛
用嚟入口罩啦 我屋企有成疊

推！五位數嘅稅有排搞！但我會支持！辛苦手足！

你每交一次，佢就蝕兩蚊，此消彼長，唔好氣餒，交得幾多得幾多

host 去 google site

係攬炒就罷工罷課罷市罷交税啦
成日又整埋咩一蚊交税又整咩黃色經濟圈
明唔明咩呀攬炒呀
香港人真係好撚自私
成日想唔洗本錢就可以去抗爭
唔怪得場抗爭走向失敗啦
你哋繼續自己圍內打飛機啦
我等揞口費

搞手點解唔post上github，唔想open source都可以就咁放個binary係release架

網上唔記得邊到見到有人話收到信叫佢確認啲錢係佢交
佢對封信吐口水再寄返去

Ush

唔交稅係犯法

大家要守法忍讓

無人理

我自己人肉日日㩒，
每次2蚊，一日50支銀+3pps，
㩒撚到出年...

你上街抗爭夠犯法啦
場抗爭成10個月都嚟緊
你仲同我講法律？
真係笑大我個口
你唔講嘢，我都唔知你係弱智添

宜家竟然有人話自high又冇乜用。。。

堅持先會有希望，差餉同水費每日人手做緊
（電費同煤氣唔係政府嘢暫時不理）

PPS／大新／恆生輪住用，PPS同大新限每日3次，大新個ebanking交費好慢下，PPS好快
恆生速度都OK，每日交$1x20次，唔知上限係咪50次！？

我未洗交稅住

push.

日日pps+ credit card

合法遊行犯法？

我有用嫁
過埋今日就交完

如果屬實的話，咁我唯有辛苦啲每次交$1.1啦

你覺得唔交稅有用就唔好交
人地覺得一蚊一蚊咁交有用咪用一蚊交
唔洗鬥黃

點解唔係1$

即係你覺得612俾人打同俾人捉嘅手足係犯咗法，俾人捉係應份？
3罷夠唔犯法啦
10個月啦，成功了嗎？

人肉㩒左2個月，宜家交曬都每日交$1

幫推

冇人鬧黃呀
係好不恥呢啲成日要有條後路嘅香港人姐

超感謝！
辛苦曬
細細聲問有無一蚊交罰款大法

想問還ーstudent loan有冇用

PISH

引用之前：
＂前排政府唔係同d公司傾完 交一蚊佢地唔收手續費咩＂
＂好似唔係間間有應承＂

都係果句
你覺得邊樣有用又承受到風險就去做
唔好迫人走向極端
極端只會令中間份子卻步

如果你想靠屌人迫人去行去最極端只會迫走想參與嘅人

逐步將抗爭派變成少數派

推交個半

印支票有冇得諗？
最多都係罰抄簽名

點check返交左幾多
好難trace

如果咁搞完冇錢賺都唔同政府傾新deal ，咁抵死啦。

香港地搞金融都冇一個係磨菇，咁搞埋銀行囉，反正我浪費少少時間又如何。

p

用tinytask掛機，唔洗手動咁辛苦

推俾要交稅既朋友

Google search "tinytask" ，掛機交都得

咁可唔可以講邊間？

我日日pps交3x$1

有用，總之係交錢比政府就有用

我有做緊, 但其實真係逐次收transaction fee, 定個合約一個價錢已包無限次?

不過唔理, 做左先, 反正只係每日幾分鐘時間

應該主流銀行都改左手續費個收法，但唔肯定有無銀行係拒絕，維持舊有做法
因為fps都有一間銀行要收錢

用到

撐

要交稅，點解唔諗方法避稅呢?

推到人人用

又一個用CXti嘅好處
用mobile app可以filter transaction
仲好貼心咁寫埋filter咗嘅數sum埋幾多錢

大力一推

例如做min-wage勞工？

lm

tui

恆生每日50 次
用緊 macro recorder大法

why not both

macro recorder 好處係其他政府費都可以用

一日交3次???

pps限左一次三次喎

我一早BLOCK咗佢

即係你覺得罷工係極端？
即係你有保留地去抗爭？
我從來冇見過外國抗爭係冇罷工去癱瘓社會運作
講到尾，你哋咪又係想講自己已經出咗力
可以心安理得，夜晚瞓得着
但受傷，死亡嘅人呢？
對得住佢哋？
由6月講3罷到而家都仲未成功
就知香港人幾自私
就知點解場芳爭走向失敗

首先你要有稅交先得架！！！！////////

樓主辛苦
唔理多定少
爦得一蚊得一蚊

點解灰心

推
爭扎

用selenium係hsbc ebanking 度交
一日得50次
我想問下fps 係一定要掃個二維碼係app度交
定可以抄個fps id出黎...

大家唔好怕麻煩怕辛苦
諗吓我地過去大半年幾多手足受更大既苦
唔好再俾錢政府出糧俾狗
利申日日手動交103次

一蚊交緊啦

gd gd

未洗交稅住 幫推

日日都交緊.
手足唔好放棄

每日都交緊

有收到稅單喇咩？

推，唔好灰心

你咪又係名五毛

曱甴近平推

有做開

Push and bookmarked

滙豐唔用marco 都係15-20分鐘嘅事
加埋恆生個tools 一日輕鬆一百次

香港人自私唔係第一日嘅事

你屌人做得唔夠後你覺得大家會聽你講做多啲
定係連原來想做果樣都唔做？

乜嘢叫兄弟爬山？

手動 恒生ebanking 一日$50

窮撚交好少 所以搞得掂

幻想唔洗攬炒根本係錯

交水電煤得唔得？

Payment gateway限一日交三次，證明正苦真係蝕到入肉。
水費我都逐蚊交

係佢地心目中，做咩都無用
最好坐係到等香港死

推
辛苦晒手足

瘋狂嘈佢評稅好過，要求開file投訴係常識

雖然無匯豐，不過推

佢有3個bot for三間銀行
我想問下 我係咪可以用晒三間銀行去交？

係, 可以唔同方式分開交, 我2個bank + pps + cheque 玩緊

咁等我番公司借埋會計部個印仔印票先

水費逐蚊交, 不過一季先百幾蚊
差餉太少免晒冇得交
税單仲未收到

條team 唔夠大

要加把勁

sorry無知一問
請問係咪靜係可以交稅用？
交學債用唔用到？

留名，不嬲用緊

提一提， 人工少過上年9成可以唔使交預繳.

上年無業左成年, 而家仲有稅退返添~!!
又要課金了~

爬山
但最終結果係冇用哪時候仲做嚟做乜撚？
好似上街抗爭，明知完全冇用
咁點解仲要出嚟俾人捉俾人打？
明知得4罷有用
咁你哋做咁多on9嘢做乜？
想良心好過啲？
知唔知就係呢班自私撚，先令到咁多人放棄抗爭呀？

如果小弟收到NoA for provisional tax 2019-20 但我有權holdover我係咪唔應該玩$1交税

一早交撚左，屌

匯豐有無方法

有無MAC版

既然係咁
大家唔做勇武就乜都唔好做
留喺屋企食花生啦

住居屋，一年地租二千二左右（差餉有時會豁免），水費一年都係千二三，
Keep住每日每單PPS$1x3次，一分鐘內搞掂，餘額收單再嚟

不分化，各有各做

得匯豐戶口可以點搞?

我用web又算stable喎

原來咁多人有繼續
好感動

大家繼續之時，都要宣傳畀多啲人知道

信用卡1蚊1蚊咁交有冇用?

咁多個我得渣打 咁咪只可每日$10
+手動pps$1x3

Tried， but not working

喂，不如搵呢度巴絲幫你籌少少hosting錢
搵間平平地既捱埋個交稅期，唔好咁快停hosting啦

又唔係貴，幫你少少又點話

諗諗下google cloud仲有一年免費vps, 考唔考慮下

雖然只係交幾舊水
但我每日都有喺pps 3蚊3蚊咁交

推，一定用

你都傻豬泥
呢度9成半中學雞
半成攞最低工資
要交稅都吾知有冇10個
玩9自己都吾知有冇2個
9吹吾能得咩

啱呀
你肯留喺屋企就最好
四罷好簡單咋
就係留喺屋企唔出街唔返工唔返學囉
勇武都冇用啦
仲停留喺6月咩
要抗爭好易
四。罷

要返工不了

你自己抗爭飽佢啦

最撚黃嘅人

咁咪係囉
講咁多廢話
仲喺到嘈？
自私撚

我聽日搞搞佢 thx！

有名你叫
唔識字毅進畢業？

打返正字姐
你啱自私撚多啲

交完可以繼續🤓

將段script copy and paste 5次，就變成5*10=50次。

我無痕生, 盅L, 依家都係每日手動幾個戶口, 信用卡每日交一百到.

係喎冇諗過

交左成個月，第一期仲差3千蚊先交得曬....
（俾Citi Bank block 左... 而家每小時交5.xx...)

如果每交一蚊蝕兩蚊既話....

玩自己大法

叫人唔好交稅嘅你今年洗唔洗交稅？

交佢老母

我要交，身邊所有人都要交
我哋做哂ready三罷
每次罷工都罷足
我就係因為你班自私撚先四罷唔到
繼而等緊揞口費
咁跟住呢
仲有咩問題？
自私撚

咁你係咪身體力行唔交先

咁你係咪一齊三罷先
係嘅我唔放棄抗爭啦

都唔會，只係D Push Notification 煩左D

唔係因為你呢啲要返工 不了嘅自私撚
我會喺到留言同你哋嘈？

屌你原來係放棄撚
自己交稅叫人唔好交
自己連一蚊一蚊交都唔撚做就叫人跟你做
收皮啦毅進Free rider

唔好再叫
香港人 報仇
五大訴求 缺一不可啦
你啱
香港人，返工！

推呀

嘈吓咪好
幫手推吓Post

你先係毅進畢業
你連自己個名都打錯呀知唔知
自私撚呀
我未交呀，你係咪一齊四罷先？
我只要有返行動都唔叫放棄撚
但你一日唔罷都仲係叫自私撚喎

學債都可咁還㗎

未交定唔交先，你唔好口叫人罷，見到大圍唔罷就龜縮返工
口叫人唔交，見唔對路最後一日交曬

成日叫人罷
而家Whf洗撚罷咩
罷完無錢又喊住問家長拎錢
出事又要家長比錢食沙律

有冇人可以教點樣用kkfly ios經恆生交？ 試過跟晒教學都唔得

而家就係拉大隊四罷囉呀姐
冇人一齊，我係condom咋
我唔撚想好似醫護咁做condom呀
就係因為whf，所以罷工罷課未有大作用
我咪提議罷交税囉
你真係好撚嘔心
講唔過人，又話人毅進又話人要搵家長拎錢
你收收皮先啦自私撚

早排交稅開左呢個post

一早將樓主條link 放埋入去了
好多人一月尾截止日期前交左
二月又有第二批人

希望未交嘅大家唔好偷懶

你個風向撚乜都唔做得個講字
仲話人自私
收皮啦分化撚
透過極端化事情引人放棄

準備交
3千蚊

手動波
pps 3次1蚊
4張信用卡每張1蚊
ebanking 4次1蚊
仲有200蚊未交

最簡單，唔撚柒交

駁唔到

已下載，幫推

要交過萬數, Citibank ebanking 努力中.
Macro Recorder 一日過千次都得.

推返上黎

Pushhhh

交呀

前日收到稅單了

我建議籌款幫搞手頂到六月
因為好多人未收稅單or岩岩收，包括我都係今個星期收
再buy time宣傳

手足唔好灰，近排收到信，希望個bot幫到我

出咗十張卡咁把炮？

分幾張信用咭交
日日交 / 每個星期交都好

唔喺信用卡. 銀行過數無限制咁喎.

推推

推PO順便問下先

岩岩收到單但係download完開唔到個autotax
有無清知可以點搞

OS: macOS 行parallel desktop
right click用admin account開，load一陣就收左皮

推 用呀

岩岩見到搞手fb出左video講 可以去睇下

人手一蚊一蚊交

巴打 勸你刪咗佢 唔好自爆

一日交一百，要交一個月，加油

好勁

辛苦晒巴打...你個web hosting一個月幾錢?

多謝巴打

用過啦，一日交得個六蚊，得一個月時間，真心唔入肉

我都係人肉一蚊一蚊交, 每日交一百到. 雖然交唔晒. 但如果政府每個transaction 要比2蚊. 咁我人肉一蚊一蚊交到一半, 個政府已經等於收唔到錢.

中銀唔識自動交

Grant loan 可以嗎

請問係咪可以一日中銀交50次+渣打10次+hsbc唔知幾多次咁樣？

請問你點樣每日交到$100？
好多都限次數

hsbc $50
pps $3
SC $10
ICBC $16 (each credit card)

可以, hsbc係每日50次.

- 開一堆一蚊cheque
- 每日去 7-11 / OK 交 一蚊

推.

第一期交5千幾蚊稅
當每日可以過五十次$1
都要過百日先過得哂
但係第一期稅今月底deadline

一蚊一蚊盡做

我無下載個APPS，係自己用ebanking逐蚊咁交。
見到好多人放負，認為無用。但係個人認為要對付呢個正苦，必須要有恆心同用盡一切途徑，就算幾微不足道嘅一步，都要堅持。希望樓主同每一個用緊呢個方法嘅都繼續努力，唔好放棄。

Macro Recorder, Citibank saving, 無每日次數限制

交到最尾個日一次過尾數+$1啦
我都交唔切

盡做. 諗起過往一年香港人既毅力, 耐力, 每日花十分鐘濕濕碎.
5千蚊稅, 一蚊一蚊交2千5, 佢已經等於無收過.

我係
行山e-banking 50次 (set template + macro recorder)
行山手機FPS QR code 50 次 (人肉)
PPS 3次
總共103次

我無恆生
而家中銀用bot 50
hsbc 人手50
渣打 10
pps 3

HSBC 人手$50

想問我逐蚊交完，但係佢收據會寫收到我hsbc過數$50，combine咗做1張收據。
咁佢會係$50先俾一次手續費定都係逐蚊俾呢？

稅局俾你張收據唔係銀行俾稅局張收據
兩樣嘢嚟

ok 繼續加油

啱啱攞嚟交完差餉

點contact整呢舊嘢嘅巴打

睇吓 FB 搵唔搵到佢

有冇c hing講下交少10 蚊税，咁仲有無效

唔該曬

差餉又嚟啦，
係時候行動啦！

好似話會以你欠交既 $10 罰要比多 5%.至於有無其他跟進就要等其他 ching 解釋啦.

1月開始keep住一路做緊

推，行動喇

唔一定要一蚊一蚊
總之分好多次
交幾萬稅，分幾萬次係好難
分100次囉，再唔係分50次
總之分左好過唔分
另外，可以額外多交10蚊，聽聞行政上要問你點解交十蚊，一於全部唔理

跪求 ching出尼， 講解下交少10 蚊仲work唔work, 或者有更好方法？

citibank bot ---1日100

hs bot --1日50

reference
又到交稅時間 (恒生交稅 bot Chrome extension)

唔好放棄，日日206

有冇匯豐交稅bot 日日都撳到手痛

Macro Recorder 啦.

我今日又50蚊了

收到稅單
大家加油

上次交完 銀行個紀錄水蛇春咁長
繼續支持

頭po話政府可能同銀行deal咗每日交易夾埋當一單，有冇人FC咗
用咗兩張卡交錢，e-banking嗰邊每次過數都有自己ref. no.，卡單又有幾十條record，但係稅局receipt no.得兩個，receipt金額係每張卡各自交嘅全數

稅局想慳功夫出一張 receipt 啫, 唔代表只收一次手續費. 用兩間銀行都喺出一張, 咁唔通兩間銀行分咗果一次手續費咩~

開心使用bot中雖然一日交得50蚊，但宜家推遲咗deadline就用得更開心

今年好似免稅，好似係預繳，香港稅基咁窄，交少稅冇咩用，減少消費借貸有效啲

TUI

兩樣做晒！
效果會唔會更好

推
第二期係咪冇得暫緩交稅

收到份銀行電子月結單有成幾百頁

有冇hsbc bot

要交六萬蚊 DBS每日交三次好撚麻煩

交多咗嘅錢終於退返支票

聽日交

交緊

有冇要交六位數ching 講下交左幾耐

交五位數都交咗成個星期

多謝巴打先，但其實大家知唔知頭8%打工仔（年收入過百萬人士，呢班藍絲定黃絲多？）交稅佔全薪俸稅73%，大部份人只有27%（92%人）影響力，當我叻到有46%人肯用1蚊交稅，都係得13%影響力

但如果以有做好過無做計，呢個都係一種表態手法黎既

恒生用咗pw login有危險嗎?

想問5月交個次稅係咪可以遲交3個月？

值得欣賞

可唔可以銀行+支票咁兩種方法一齊交税？

恒生係咪block左
今日唔得

手動終於交完

自己人手做，包括交水費